---
title: "naalo innalluga song lyrics"
album: "Sridevi Soda Center"
artist: "Mani Sharma"
lyricist: "Sirivennela Sitharama Sastry"
director: "Karuna Kumar"
path: "/albums/sridevi-soda-center-lyrics"
song: "Naalo Innalluga"
image: ../../images/albumart/sridevi-soda-center.jpg
date: 2021-08-27
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/CV3FnvRJaKs"
type: "love"
singers:
  - Dinker
  - Ramya Behara
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo Innalluga kanipinchani edhi idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo Innalluga kanipinchani edhi idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lolo konnalluga naatho edho antunnadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lolo konnalluga naatho edho antunnadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adho ibbandhiga anipinchina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adho ibbandhiga anipinchina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhi kuda bane undhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhi kuda bane undhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mare kannerragaa kasiresina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mare kannerragaa kasiresina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chirunavvula undhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chirunavvula undhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaana thandhana mahadhaanandhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaana thandhana mahadhaanandhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manase chindheyyaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manase chindheyyaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane andhena entho dhuraana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane andhena entho dhuraana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unde aa thaaraka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unde aa thaaraka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo innalluga kanipinchani edho idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo innalluga kanipinchani edho idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lolo konnalluga naatho edho antunnadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lolo konnalluga naatho edho antunnadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konchem gamaninchadhem
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konchem gamaninchadhem"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daridaapulone thaaradinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daridaapulone thaaradinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vainam guruthinchadem
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vainam guruthinchadem"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanubommathone kaburampina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanubommathone kaburampina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elaa cheppalo vayasemandho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elaa cheppalo vayasemandho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elaa chupaalao rahasyam edho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elaa chupaalao rahasyam edho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhemi chikko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhemi chikko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve kanukko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve kanukko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tegisthaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tegisthaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Varistha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Varistha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marendhuki paraakani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marendhuki paraakani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lepe kiranala pilupe tholimelu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lepe kiranala pilupe tholimelu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kolupai nanu gillaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kolupai nanu gillaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaana thandhana mahadhaanandhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaana thandhana mahadhaanandhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manase chindheyyaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manase chindheyyaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo innalluga kanipinchani edho idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo innalluga kanipinchani edho idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lolo konnalluga naatho edho antunnadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lolo konnalluga naatho edho antunnadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponle papam ani dari daati raana nadhi horugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ponle papam ani dari daati raana nadhi horugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarle kaanimmani chuttesukona maha joruga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarle kaanimmani chuttesukona maha joruga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ala kakunte maro daarundhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ala kakunte maro daarundhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ilaa rammante kale raanandha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ilaa rammante kale raanandha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thayarayiundha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thayarayiundha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thathasthu andham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thathasthu andham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ataiana etaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ataiana etaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chere hadavidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chere hadavidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharime tholi vaana chinuku muripala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharime tholi vaana chinuku muripala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munako nanu allaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munako nanu allaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaana thandhana mahadhaanandhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaana thandhana mahadhaanandhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manase chindheyyaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manase chindheyyaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane thandhaane thaane thananane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane thandhaane thaane thananane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane thanananaane naa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane thanananaane naa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane thandhaane thaane thananane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane thandhaane thaane thananane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane thanananaane naa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane thanananaane naa"/>
</div>
</pre>
